「突發」醫護罷工可能有用

我明白大家好緊張醫護被傳染
覺得醫護俾政苦當condom
希望醫護罷工
但我有啲野想講

宜家最主要問題係政苦唔封關
醫護罷工可能可以迫到政苦封關
而呢個都係大家最希望見到
但宜家大家都知政苦痴線
如果佢真係唔封會點
大家又有無諗過
生化武器就係香港周圍走
但無人理
個後果係好嚴重

我覺得會有更好既方法
就係醫護界以外既人
一齊罷左先
要政苦知或者世界睇到唔係醫護發悔氣唔做先
而係香港人睇唔過眼而作出既決定
然後穩定左疫情醫護先再罷

因為真係無理由俾啲生化武器周街走
希望有人明白我講咩
唔好只一直屌醫護點解唔立即罷
真係要諗長遠啲

Yes ching

Help push pls

Push

自推十次

9

8

7

6

5

4

3

2

1

希望大家入黎理性講下點罷
唔係只叫醫護罷

推呀

輕輕推多下

工會要人！

醫管局員工陣線昨日呼籲政府，必須於一月二十八日前全面落實香港邊境防疫措施，否則將不排除會行動升級，包括發動工業行動！

請各醫管局員工透過以下 google form 連結 ()，從速加入工會，壯大工會聲勢，讓工會可持有最強而有力的談判權！

請各市民分享此 post，邀請身邊的醫管局員工加入工會！

政府無能，港人自救！

如果識人under醫管叫佢join🙇🏻‍♀